有無人明白「已經無感覺」既心酸無奈？

相識十年 相戀四年
到今日所有點點滴滴都記得好清楚
記得第一次見面既情景你同我講「Hello」時心動既感覺 當時覺得你就係命中註定果個人。
記得第一次你對我笑 好似冬天曬太陽咁溫暖。
記得你第一次拖我手時手心微熱既溫度。

曾經好多人問 點解你唔太珍惜我都繼續一齊
我曾經答過 因為我相信我地係命中註定
我相信你係會同我白頭到老 一生一世既人
總有一日你會珍惜我 彌補你犯過既過錯
呢個信念由你一次又一次拒絕我既表白
到我地一齊之後無數次既爭執下都存在
呢個信念佔左我人生一半既時間

但當一齊四年後
我竟然覺得唔想再同你一齊
已經失去左愛你既感覺
我唔可以再繼續同你一齊
我已經無辦法再為你流多一滴眼淚
我提出分手以後 我每晚都會反覆問自己
點解愛一個人愛左十年都可以突然無左個種感覺？真係因爲現實中種種生活問題？
半世人裡面所堅信既野都可以係錯 以後我係咪連自己既感覺都唔可以相信？
曾經係我心目中等於全世界既人 最後竟然變成無關痛癢 係咪我本性無情？
開始覺得其實所謂既愛好虛無
我下半生係咪應該以解決生理需求為目標
而唔需要再追求所謂既命中註定 無論邊個人都無所謂？

最近每晚搵我 我心情好複雜 既無奈又心酸 但又有啲厭煩
我唔想你低聲下氣承認自己既不足 責怪自己 覺得分手既原因係你身上；唔想再去每晚問自己啲無答案既問題；唔想再面對自己係一個咁自私既人 承認我原來最愛既係自己而唔係你⋯

可能今日我同你講既說話你會覺得我好殘忍 但係要令你心死 唔好再咁忐忑抱有希望 折磨自己 呢個係我最後能夠為我曾經深愛過既人能夠做既事。

誰 人 又 相 信 一 世 一 生 這 膚 淺 對 白。

睇到都覺得心酸

誰 人 又 相 信 一 世 一 生 這 膚 淺 對 白。

我相信
然後我傷了兩次

垃圾

明明兩隻字 淡左 概括哂成件事 咁都可以衍生咁大堆廢話

四個字
勿忘初心

廢話多多變心

啱呀

哀莫大於心死

到依一步要經過幾多個步驟

我想問係咪心死 做咩都救唔返架啦